仲等到初四先罷工？唔好傻啦

宜家就好罷工啦
我地醫護都係人黎架
前期唔做好預防封關 宜家就推我地去死
全世界同我支持醫護手足呀

［行動］請文宣向有意到港醫病嘅武漢肺炎患者，引導佢地搵香港警署求助

即罷佢老母

逼到鎖關口

支持

推